[I/A]白貓Project＃275 鬼滅の刃合作

屌你先生叔

比你搶咗

咁多機會你都把握唔到

yes我是垃圾

85層 94957 無艦長

同場加映
白貓POST既港豬清算名單：
1. 行運英雄神
2. 井上喜久子
3. 一秒變廢土
4. 哥倫布歐
5. 絲絲襪語
6. fnn
7. 你眼中的我
8. 酸叔叔
9. 面就自己刁3
10. 蝦翁個飯團
11. 潘大力
12. 哥倫布歐
13. 君子愛初雅
14. 毒往(絲打)
15. 不是腳膠
16. Pz_IV
17. 馬弓手
18.
19. 齒輪
20. 司馬雲信
21. 黑鐵一輝bb
22. 大衛施華BB
23. 龜頭咬小火龍
24. 炒股學家
25. 歐州人
26. othello
27. 3z
28. 烈子球
29. 一米六He仔
30. 井上喜久子

個LIST都無咩人

新手留名

感謝EE

lm

整返條連登更新版

Lm

巴打們點打

唔好比人打中

冇人叫你一次過三冠

搵人幫打

18係邊個

巧耐冇見牙烈

一個二個用新角都過唔到

射咗千幾石乜撚都冇

廁真?

咁都記得

白貓好玩到痴線

南哥係考古學家 唔好得罪佢

清 我建議你睇下醫生

唔好玩你又玩

今晚清咗10層 希望哩兩日清埋最後8層佢

玩到痴線 咪要睇醫生

我見你打左好耐

弓職手感好到僕街 永遠弓唔夠硬轉用聖女弓 90層成場用佢掃撳撳撳 掃撳撳撳 箭雨 掃撳撳撳 掃撳撳撳兜圈咁loop屈過咗......

我肥毒矮醜窮廢柒染渠ok?

關咩事

你又逼迫新手

當你allin哂打左一個月ge石發現乜撚都冇,然後好辛苦咁左刷右刷250石搏翻身,點知都係乜撚都冇,你就唔會咁講

有逼先有進步

依位C兄 其實係白貓post入面 唔洗咁認真

我做功課好認真

2個dvd

珍

課一課佢就精神哂

屌 禾仲做緊牙

又爆post?

Chok叔又勝？

禾都仲做緊啊

鳩毛比大叔又勝

又一個抽唔到妹妹既日子..

呢到好似無人無妹妹

新手回窩
有無人知個島點樣set收起左都有效果？？？

準備刷過重玩 反正無玩一排
含家都變哂垃圾

呢到局長叔好似又勝

最底個個

馬手叔又勝

玩咗排覺得甲由真係好勁

係Fb群見到有人話6月cross美好世界係真唔係

6月有我痴碌鳩去旺角大叫白貓好野

咁快又有合作

你講7月周年我就信 邊可能6月又有

閪塔42 隻劍點打
出幾下技就空mp

局長叔又勝

通左幾日頂 今日訓到暈左

Sleep is weak

究竟免費單抽中鬼滅係咩感覺

好非 淨係中兩隻

湯花叔又勝

問下光頭佬有咩感覺

個惡鬼試煉點先入到去打？

好

一唔一齊?

有鳩妖魔叔又勝？

執

寶寶等緊一個機會又勝

好似要打晒NM, 所以我都未打
因為我連N都未郁過

先生公又勝

執你一劑

你好變態

老女人好正唷

我冇假鳩

我有

我都就加入脫髮一份子

人地兩情相悅又關你事

我都想有人同我兩情相悅

你有功課同白貓仲想點

咪臭系 人苦無足

白貓執啦 唔洗做功課啦

聽聞你好似就黎500LV

個仔唔比飽飯我食

泡狗叔（沒頭髮）又勝

影低個衰仔 放佢上ig

新手如果想玩 直接買個新手鬼滅角色acc 大約幾錢??

有鳩妖魔叔又勝

自己刷啦

寶寶大敗

寶寶又勝

新手玩咗一星期
發現關卡設計都幾有心機

想問下呢4部機要係邊到攞
因為要埋呢4部先可以打hard
我打晒Normal了，係咪要打協力先有？

第5粒玉鋼未出咩？
我仲係差一粒未搵到邊到拎
D關卡都打哂

仲有一個協力未出,等下

邊有咁多時間 刷到又未必係自己想要個隻

洗乜刷,淘寶買個40蚊6000石,抽齊set仲有剩留到周年用仲要未推島,推完一次又可以重置

單吊水柱 水柱就變左最實用
垃圾驚改不了吃屎

到宜家都仲未重置
諗緊其實幾時重好

Thanks a lot

我前個排都係咁

就考試

是咪早D放棄好D 16階都過唔到

唔係炭仔無腦D?

1塔同3塔2把武器其實 洗不洗打?

下期有千早

ok 多謝

你點知的

新手使唔使首抽

要呀
入門買石號首抽

有冇人都係齊SET但係又好想課啲icon pack

有其他解包友架嘛

冇

岩岩買左個6千石acc 見有兩個角色池 邊個池勁d

鬼滅

係以家好易抽定點 抽親都有4星

不嬲都好易抽

明明新EP 點會放舊角

我N年前玩 好難出,個時我記得 抽隻槍女

btw 抽完十次抽武器?

抽角

太多角色 同武器 唔知用乜好

以前4% 加陣11%
但係依家一定撈埋啲萬年普池角
計追新角其實同以前差唔多

武器倉可以點加大? Thank

用石升

邊個位置 唔好意思

呢把野係換其他武器 定已經係武器?我見佢無加攻

素材劍
黃色永久
藍色有限時
加埋4把可換其他武器

鬼滅角色有無話換邊把好?我Google 左但搵唔到資料

武器唔好用石抽，好難中
用綠券抽，然後4換1

用住送嘅先，暫時好用嘅武器未換到

手感奇差 又冇減charge又短腳
三技食成50sp 居然得最尾一下特寫防紅
擺明玩鳩佢

都係s1 鳩扑

你去solo一場21星就知咩事

用炭仔solo21星斬 磨到2046 除非武器洗咗做sp傷害無效

21星我入去訓

洗左都係2046 自己試下

試完 top1角

offtopic
一次過經歷兩個deadline 6份功課 仲刺激過抽到豆子

你有試過抽到?

有無人未瞓幫打第93層

瞓哂了

岩岩回鍋，有無話邊隻舊角可以升黎頂住先
最新抽到炭治郎，但想唔同職都升返隻解下啲限職成就
之前玩到真礼斧個期

19360 哩層無角可以揀

個閪塔係咪好撚難?? 我聽日先開始打會唔會打唔切??
我見佢介紹係唔比回sp 又限你用乜角 如果入面d怪又多血 d關又長既話 點打

OK

32841

啱啱有個人叫絕劍 是咪都係你來

房號呢

如果你升哂100/100/100 就唔難 就唔覺入面D怪好厚血
唔長 好快搞掂

請問啲hammer仔有咩用呀

武器合成

個event完喇咩
到時打唔過 放個房號上黎咪得

感謝

我見好似關啲技事, d技會level up?

15號完

終於有得訓

94仲撚cs 個人無乜狀態 聽日先算

yes

仲有成個星期 點會打唔切 你唔好嚇我喎C兄

你估個個好似你咁咁鍾意白貓咩

想幫善逸奶袋底

...........

你唔鐘意你又升500

飾物HP+30%同SP-20%都有各一了

係未要刷多一對先夠用?

打打下就升 同埋兩件事有咩衝突 有代溝

有無乳溝？

HP +30% 新手先用
SP 20%off 老閪都換夠4隻保平安

我得一隻

一隻都冇

又一個抽唔到妹妹既早晨..

唉唉又勝

早

泡狗叔又早

無玩幾年玩返
玩左幾日升爆左炭治狼感想
發現依家既白貓根本係邪道
個陣6星都會團滅 7星過到係神
8星係一班人拓荒諗通關方法
無數次團滅終於有攻略組合個種成就感根本而家d鳩放技斬草過關無得比

00後繼續玩吧 我返去打ff7了

咁彌豆子要用2個HP+30%嗎?

你過左d塔先講野啦

以前打協力真係幾好玩，而家咪打hell先有呢種feel

呢度邊個00後
利申爆左ff7

我10後

2020年了 remake都出埋 邊個仲玩緊ff7?

ff7先有果種好難玩既感覺

ff7係se最後武器咁滯, 下次remake其他唔知會唔會有咁大noise

新手唔明點解明明同一隻人地果隻多我成萬血

今期換嗰啲係咪都冇咩用

所有手機game都一定係咁

速食嘅手機game嘅生態同concole game嘅完全唔同
無需要拎埋一齊講

係

remake ff7remake

禾

我白金埋

remake水瀨大叔

咁你繼續玩吧 我返去打ff7了

賭神又勝

same
不過hard都幾難玩

要升個town嘅建築物

94 34848
姆指有啲過勞

1。升建築
2。用5粒珠仔cc佢

禾 出年中四揀科

屌緊tifa個美麗西

全部野變曬厚血版姐

而家先知舊協力都可以online開放 咁都會有人入

我

輕鬆

非洲人日常

已經第幾次搞 未中過100石/以上

一抽

不勝不勝

又係日日拎challenge獎，之後突然出個5等獎斷你一日

帶土表示：

請問打佢啲波是咪就扣到個頭部嘅血？

蛇試煉個4個壺好煩
點樣拆得快d

99層都唔知做緊乜 diu..

遊花園咁打，唔好打死一個

已經唔記得咩黎

射咗好多

小妹濕jor

佢之前條片好似無咁7

咪又係雞

今晚公園等

隻揪呀 話我d女係雞
tifa又係咁 忍你好耐啦泡狗

我話你係雞

我無唔認喎

Tifa真係雞

有啲遲，但今次難度啱啱好，唔會太難又唔係咁易拎曬全冠

最後一粒玉鋼點拎

仲有一個協 未出

下 好易wor

runaway horizon個塔打哂有咩拎??

今日終於送到黎個magic keyboard 可以同部ipadpro合體了

賭神叔又合體

有冇清同我合體

無

有，心水清

南哥點解要留我係非洲

稱號

打到100層係咪好難

唔係

套動畫仲有無人追緊
好唔好睇

歹徒又勝

帶埋我入金字塔

南非好多鑽石

you know too much

原來如此

識波

G

唔識波

睇錯tina

g all g

先生公又g

咁我一定係北非人

我技術冇咁好

你係有鳩妖魔人

唔好意思 想問下-20%sp係打邊關換

老屎忽

你係雙飛人

你唔係人

25抽終於齊一套

你都唔係

你沒頭髮

有冇人carry79

悶

我係巴哈見到局長張圖

連登->公海->巴哈

尷尬囉

竟然有街外人mon連登白貓po

貼吧又有黑劍帶土

呢個我肯定係呢到既某位巴打

會係邊個

條友上次貼香港麥當勞新地POSTER
點知比佢UP中鬼滅合作

乜水
預言家

99層 32834

感謝
100層聽講自己打會好啲?

係咪嗰位叫黑劍嘅巴打？

一個角色可以用2個一樣嘅飾物嗎? SP-20% x2

唔得 效果左邊有個ICON 2個飾物既ICON唔可以有重疊

唔該

我想問呢，劍中階符文刷邊關比較多同快，研究所升到40之後，升一級都要300-400

啱啱去咗撚動物添

曜日關

尋日有日任開書刷足1星期用量
一係就打20星劍

差2

追到未

垃圾驚

收皮啦

今日好熱

原來你都係撚屌歐洲人黎

巴哈咁多人中1k石

今日31度 好熱喎
你唔好嚇我喎

打3點個送經關揀隊友個陣見到你掛咗隻嘢出黎 再禁你條村
話唔抽齊到咁 你係靠一抽中 定係話唔抽又抽

準備免費抽中
仲有10000

新決戰石板為甲由而設

協力街場冇人入黎白貓冇人玩？

想問下揀武器係咪得當期武揀
我下抽就保底

想問問第十章 第三個點先解到？

隊入面要有綠頭髮好好J嗰條女

又鞭

大佬 你免費中

which?

唔夠劍符文升唔到研究丸 rip

世3 gif未

幾時生日

齊左

唔該巴打

5
下年同禾講生日快樂

你過唔到下年生日

仲以為你9月9日

仲以為先生公又勝

你課金中？

劍術研究院用d 符文是咪預你打到2046

你呃9我

你幾時cut到有線就幾時打完

睇黎有嘢爆

新決戰協d卷又要再打過
之前d幣又變辣殺

刷得2隻SP-20%飾物ja

打哂有冇咩加成

佢地本身gay

揀咩好？

有幾難
可能大把無出聲

我未換晒

白貓POST得變態同GAYLO 所以無女溝無問題

你咩u

咁你係邊類人

你估下

話知你邊類人 唔好搞我後面就得

thx

Re唔Re島好？
暫時一隻鬼滅角都冇

抽埋依幾日先

冇，純粹多個稱號....

RE島都要時間打 同埋你長玩定短玩 我驚你遲下連RE都唔想RE

re 島同 武統台灣一樣

劍符文唔夠用

鬼滅第一個協 你人陪你開5倍刷半粒鐘

唔係20星多d?

算係老玩家一名
我推島好快

上期限又唔中今期啲角又上晒top tier

白貓係打臉project 唔怕啦

我係打丁project

第100層除咗個牌個冠之外仲有啲咩? 打算放棄第100層

1個LV 2800 紅星星...打撚到2046

啲boss先後有唔同弱點 要夾職....唔想成場瞓低等人辛苦打curry...會過意唔去

我十幾樓2隻肥仔都未過到

早晨

就因為係打臉 所以應該只付出喺愛角到想要鬼滅角

手=斬系

局長叔=又勝

終於可以farm返啲低層少少專心刷返啲素材升建

睇完攻略 最多都係打10星 快係快但都係得3X粒一場
打撚到聖誕

都係最盡一個WEEK 升3下左右 ......慘。
劍職都係止步住先 而家諗谷左 雙刀 定 拳先
雙刀 得豬同茶熊愛夏 桐人果D應該過左氣唔會拎番出來
拳就 得 妹

強度係一時 樣係一世

左手斬系 右手打系

下面吊系

水瀨個系

想問邊度有劍術塔入面個啲特別紅既符文打

冇耐之前完咗

想問下如果洗技能比善逸用
洗到咁ok嗎 同三條攻擊%相比邊個會好啲

新手唔係好知個實際分別

咩黎

點解會走去換呢把

哩個介紹幾好, 重點打咗哩啲關先

牙碳勁到咁
想像唔到點出先超越到了

起碼企半年

呢個符文
同埋其實有咩用

啫係冇得再打？

白貓好似好耐都無初始相互

曜日 等下星期

之前好似話送石送太多 相互唔比重置島唔比再RE 一關50石就收埋皮 NM都變返5石一關

叫左$#去傾怕痛合作

好似嗰堆武器卷抽到
呢把係咪唔啱用

而家先知釘宮咁勁

珍, 勁到隻game絕大部份既野都一個打晒

新手應該換邊把好?

呢個好在有圖 唔洗睇完字搵餐死

好在有

話左真係勁既boss 一定要你普攻打爆d西鏡西石先

而家進化到要屬性爆左先

3屬釘宮又然

成年幾冇玩 啱啱down返抽咗呢隻 想問下勁唔勁
同埋想問今次合作係冇專武定未出

呢隻都勁不過唔係最op
有專武 打活動換

thank you
發覺依家啲怪咁厚血咁坦嘅
抽唔到新角嘅話實唔夠做

好似有釘官就咩都夠打
我新玩得鬼滅果推

鬼滅一完 班新手/回鍋撚仲會唔會繼續玩呢

鬼滅之後 蒲公英難道會飛?

明白jor d野

到而加釘宮一下as2 都仲係咁高傷

原來傷出咁耐都冇通脹過

凱旋係咪留返等下個pool好d

冇牙釘 del咗驚

會 我就係例子

同問
冇咩武用

起碼6月中先凱旋wor

你講6月中先update新一個pool?

其實家陣係咪top 3都冇得入手架啦 要拎住炭仔過世

新pool 五月中

活在當下 享受埋白貓POST 有人ge 5月

等7月中有得抽返
不過7月中都周年, 周年限又top1

唔知係咪我有錯覺定點
上年5周年 4隻都好似企得唔係好耐 就落左榜

男煮2個月後畀呀伯打甩頭

今次個小丑石板好唔好的

睇黎今次都會有

想像唔到釘宮可以點超越

7月中先有得抽fml 點解我見好多都百幾二百lv都有top 2個大劍 屌

人地玩得早過你 咪有囉

咩叫fml

Fuck My Life

要幾辛苦先諗到呢3個英文生字

要成個腦都係功課

換到幾時先完

冇咩角可以好似釘宮咁乜撚都有

機體太完美，隻隻角一出總係有唔完美既地方

例如炭子咁勁但佢冇減儲，偽王子冇死回

要超越釘宮就只有佢自己

Google就有

青峰

我而家掃關都仲係用上年2月隻圓神 搵唔到第2隻好用過佢
反而銀魂 sao就好少拎番出來用

釘宮拳好似咁多隻黎講比較失色

無左3屬

好奇一問，明明個飾品有加攻同會但點解無顯示出黎

好奇一答 唔洗理 會照加

thxx

有冇巴打可以幫手過63層

開

27766

巴打勁到

絲打嚟

可惜佢PAD隻海魔女成日唔岩武/唔繼武
我嬲佢

銀魂果堆真係垃圾到冇人理

想問佢有個活動話咩5/11 唔知乜鬼2倍 係咩活動來？

淨係得一隊要玩咩屌你

抽多幾隻自掛咪得

要等富士見復刻至抽到把武

屌 打到第50層發現平時用開嘅角都入唔到場

馬手E叔叔又勝

刷紅星刷到人都癲...

邊把

sb+防膠

我知呀
武器石都有計
顏色石真係RIP

唔記得第一隻魔滅獸19星會唔會跌色星石

睇左WIKI 平日最多係10星怯 我齊腳一場40粒
但對比升 殿堂 2800 3000粒 一個LV
真係2046
完全冇幻想過D 5倍書原來係咁用

我更係覺得刷手鬼好慢

幾十本有排打

魔女個把啊
我掛囉

會 不過唔齊色

但你5甩防坐

有問題

打裏列3神kill好似好d

E都有洗乜我掛比佢

我要呀

有時拆咗你可以同我講 唔係同人打緊嘅話都可以換返比你

愛E力

可以add me tg 白貓都可以搵我

個塔明明就難打到仆街

放棄左關關都要換人好煩

唔見你咁同我講既

驚阻住你做功課同返學

唔洗做啦 唔洗返學了 唉

輸出有上限好on9

光頭仔話你成日講大話信唔過

收到大佬

係嘅大佬

呢度大把大佬幫手打協

咁你TG係乜

光頭叔講既野都好信

你話升RANK又500RANK 話唔抽又抽齊 話5號生日光頭仔又話你呃佢
大佬你講嘢無句真點信你

我怕羞 不如你留

當時入你個魔幻獸 我係比你早幾日先500rank（4月20先升到500）
個陣不斷開場 同人打20*闇鍋

抽角單純想試下手運姐

光頭佬講既野都好信

比你可信

法老十人眾先會咁講野

呢句有D水時寶寶既影子

建築時間 減半是咪好少有 係我爆石升咁d 訓練所。
岩岩先發現原來開BGM係有石

我都怕羞

add 光頭仔 問佢拎

咁光頭仔tg係咩

爆石升？ 你油王？

佢入世未深 唔知之後果D幾多石1LV

1個鐘1石呀嘛 知呀 劍已經係咁樣谷個研究院出來

唔爆石邊升得哂 傻仔先慢慢等

得釘宮有能力單挑9999 決戰

聽講下個pool冇斬系

剛劍又然

睇番WIKI 大約3幾個月就會搞一次 半減
咁都係算

想睇表演谷爆佢

oO0O.gif?

冇波

有冇清用碳治郎打霞
想問下磨左幾耐

我有
唔介意分啲比佢

下，原來你本身冇

新ac?

泡仔你又要

易過閪塔好撚多...

想問下呼吸訓練果個其實有冇需要刷到LV20?
剩係BUFF而家特別關定係會BUFF成隻角色

有無九条card game斧/ GH斧

出完式神鳩碌等全集中 一下二技一隻怪咁幾快完

想問下打霞最後個兩隻閪怪有冇技巧

去了解對手嘅攻擊模式 見佢有紅光就遠遠地食下花生睇佢打乜鳩嘢喺度, 注意佢會放啲濕鳩扣血泥

有冇人知邊度有呢個既素材打

我見有quote嘅通知所以順便答下, 講得唔好下次留返俾你地答

合作活動 現時絕版
我果個都係唔滿lv

哭能左

我應該差唔多半粒鐘，0突

原本諗住係，不過抽到呀妹就用佢過

桐人都過到 炭次郎過唔到

樓上好曬..................
但今日明明落雨................

入坑係咪入日服好？

台服冇人玩

冇鬼滅的我

花式曬角

過晒氣都曬

其實今次合作真係好用心 唔知C社掉左幾多錢落去傾合作呢
連手鬼 累 同動畫入面既係完全一模一樣

五倍書打鬼滅協力

鬼滅建唔建議抽爆

fans要抽齊

咁你係咪fans

最勁係累,雫果d都有配音

到底鬼滅俾咗幾多錢白貓

睇完你講哩句
已經有炭仔同阿妹
射多500石得個吉

今個POOL送既石都多過平時

師兄們 我新玩
個倉有邊隻值得升

鬼滅堆角囉
剎那都應該得掛

星狸毎日賞又係得5粒
連毎日一抽都係得灰袍

刷到20lv方便之後打試練關
中後期有兩關打爆舊石幾秒刷一次好快刷完

睇完你呢句
淨係得炭仔同阿妹
諗過繼續抽都係算了

咁多日免費抽未試過金袍

+1 星狸好似做twitter 任會多5粒

跑online 果關都快
用豬 鳩衝就係

圓神 仲有機會打呢d 關

升殿堂有石回番俾你 來升
當然你升殿堂用ge 紅星 同武器符文又要用時間打就一回事啦

109
點先做到

總共射多2500石，想多一隻都無 哈哈

屌 第64層打唔嬴

聽講留房號就會有人carry

btw點解我個巫女弓射唔到波波
我上網睇明明話係集氣就射到

永遠?
改左操作, 宜家弓儲完氣唔翻滾個儲氣狀態會keep住係身

所以你懂的

永遠弓係少數要用原始模組嘅角 即係要藍色

原來係咁

我永遠弓推爆spec玩第92層幾好虐 50秒內打完

想問下個塔個粒300幣綠色野抵唔抵換

最好刷到咁..
我刷到+4 +2 +4就算

單人打Hell關可能有啲用..
協力俾人搶哂啲怪都buff唔起

我咪搶哂啲怪 點會冇用

屌你咩，出4等獎斷我米路

2等

個保底選擇卷係可以換啲咩武器

我換撚左10000幾個 刷左幾個鐘
你話抵唔抵換

雖然直到依家 我都唔知隻戒有無用

老屎忽出黎認下係邊個時代既產物

Zerokiss 咁多出場機會既...
岩岩情人節先出過

zerokiss都關ep事
史上最大戰爭個fd?

諗返起個今年情人節個劇情故事...
雖然Zerokiss係個故事度出現講好多野，但其實裡邊好似同Tina, 法娜，佐倉一句對話都冇
好似隱型人咁自己同自己講野...

想轉gay了

二獎都冇
棄驚了

局長叔又勝個fd

老屎忽棄哂驚

白貓再出發

唔多相信會有其他賞

魅魔弓 唔知幾多年前
原來鬼滅幫佢調數值只係煙幕

屌哂你地

我屌你

睇iu

睇唔到 要陪條仔

霞試煉下下俾人連擊好難攪

唔好中咪得囉

女警弓依家仲算唔算勁

有無人睇好下期
我覺得營收個反差一定會大到仆街
鬼滅雖然唔算好勁（對比top123）
但係勝在多人鐘意 多fans 吸引返好多人回鍋/新玩家

見到zerokiss既背影 得寶寶會扯旗

鬼滅都有唔少女fans, 是咪為咗keep住(或者last多一陣)哩班鬼滅入坑嘅女fans所以下期預告一來就出男角?

唔係最後同我講得ep2呀？

大佬 個輪廓勁似選拔 點抽得落
以前無咩選擇或者會鐘意
依家？不了

輪廓西選法
我睇唔到

唔係笠返之前個頭 改下頭飾+下身咋咩
佢之前個d版本都唔係咁好咋喎

第79層真係on9
未打哂啲蜜蜂仔就死哂

炭仔應該用邊把劍
而家換到果堆好似都唔夾？

要攻擊力聖夜
要順手神器
要兩者之間 球拍

好耐之前中過一次2000

見到zk就覺係4人全金ss下期不見了池
不過好似有千早

食下野，換下衫仔又一集，我究竟睇左啲咩?

同會傷介撞左

@歐洲E伯
鬼滅好睇？

睇一集就夠皮

邊集

19, 但個人推介17~19咁睇

即係邊幾把

善逸世界第一

泡狗叔正一食屎狗

累

拉到中間 おすすめの武器
有講

60as同冇加成冇分別

閪塔82層條龍要扑曬4粒晶先？

希望周年復刻多次決戰,打漏左塊武者王石板

復多次你都棄左啦
應該一年/兩年後先會再復

咁多新手因為鬼滅入坑,希望佢周年復刻啦,如果唔係有排追進度

依個決戰王 睇個勢 唔似會係周年前會再復刻
Btw新手好快棄坑 係定律黎（好似係）

ok 我酒仙 利申 新手

禾刀系

水瀨叔又勝

得祝賀咁用佢定日輪刀好

64層過唔到

放低個number就有人入

58190

唔該哂 巴打

依家協力啲新手多到呢 場場都有free rider開場就訓地等人carry
重要開房啲人上網又廢 成日放完技都冇傷 啲怪又卡住卡住咁
究竟多咗人玩係好事定壞事？

我玩咗2 日
起碼都升爆到一隻炭仔打協力
唔使死
開大都有幾億傷

竟然搵得番個acc
好多年前既產物
宜家係咪冇一隻有用？

係咪可以玩番？

梳

肯長玩咪好事
第2個鬼滅協好難打到隻boss出黎

YES

錢 側邊d豆點用？ 唔記得左
同埋佢地有冇專武
我記得有得 三把換一把/ 交換專武咖

[/quote]YES[/quote]錢 側邊d豆點用？ 唔記得左
同埋佢地有冇專武
我記得有得 三把換一把/ 交換專武咖[/quote]
咩側邊d豆?唔明
專武要打鬼滅活動島然後去交換所換

唔好意思
quote得咁柒

有冇師兄今晚開團帶新人刷石板

帶法師Carry佢地

而家先知原來同善逸同一個聲優

冇得打決戰王...
打十次禮物關又可以熄app...

一陣要刷紅星星 打到2046

鬼滅event咪有另一個EVENT係白貓crossover鬼滅角
全部自己同自己講嘢

有4等我覺得已經執到

傻啦 連中日文獎好似仲好過你斷開

咁仆街...

上面好曬

聽日都一定會再中日文獎嫁姐 係咪啊哈姆太郎

哈姆太郎開心得滯離埋婚

最後局長叔又勝

想問下封帳會封幾耐?
一直用iphone玩...唔知點解無啦啦ban左

睇你做過咩
有D封一世

正常咁玩,冇開過掛

你既封係邊隻封先

係咪淘寶買acc? 有d acc用外掛推島/刷素材會封,我諗2星期左右

sorry講得唔清楚
係打唔到event果隻

冇啊, 個帳係N年前玩落,見出鬼滅玩番,都玩左幾日
BTW Thx ching

未更新?

79 求幫打
53779

仲未過到

NO.

66903

唔該哂巴打

我都斷左兩獲
Btw正名 challenge/挑戰獎

聽聞下個pool有3條女

即係你又齊POOL?

邊個POOL無3條女

無石啦

今個pool

法 斧已經唔洗理
弓 槍除非好勁

ALLIN !!!

RJ!!!

試過del左都唔得

冇石

你唔係話今個pool唔抽咩

真係咩都無做最多鎖2日
有無做自己知

免費單抽中你估佢想?

以後都有課金 第一抽50石

請珍惜白貓

咁7貴😱

1石抽果個包唔係3xx yen咩

屌呀 即係del左佢

730
唔知之後會唔會變

好似只係對應某一個不具合既補償方案

係中嘅一抽都中唔中嘅比幾多石都唔中

單買50石個禮包 對返hkd仲貴左 唔抵買

買完禮包 頭一抽250石→50石喎
你UP乜9

250→200 先岩喎

原來呃錢

係 覺得咁樣係最抵屌
你諗下 佢有個300幾石 但係都要差唔多6000yen
咁做咩唔一口氣買10000yen

你訓醒未
減得50石 但係都要790yen 對返hkd都唔抵
拎去幫襯黃店好過

rich

rice

買得越多賺得越多大法

其實主要拎貼圖

其實佢仲勁唔勁

冇玩幾年 完全唔知玩緊乜
好似鳩開技就得咁

唔係 認真諗下
395石 要58xx yen... 如果買卡＝$418

675石, 10000yen 剛好＝$655

姐係俾多$237就多280石（280石＝~hkd200-300）
咁做咩唔課675個pack

我老婆床上用OK
戰場不了

如果下期/以後都係咁 未必會課
又唔係合作角色 有咩特別

sad

井台主

我好認真咁諗 你唔去做SALES晒左你既才能

又串禾
窮人課金係要左度右度 點似你

我好需要

係咪咁癲

上到床好勁

究竟春咩

南哥手字

我明 我真係明

你手字呢咁

好核突

各花入各眼
show我睇下先

瑪斯達話好樣衰 佢手字靚好多

請唔請人洗廁所

邊個係瑪斯達

請人幫我考試
deal？

我都想請

學霸請乜

佢要比女女溝 無時間

抽野果陣係咪出阿妹先係中新角？

又要逼害我依d學渣

出妹/義勇係一定中鬼滅角（五隻是但一隻）

如果見到累係中間閃過個d畫面 一論唔計

鳩比真人米85 幾靚仔下

我得米5 係咪要斬掉重練

焗腸再婚

閪塔82層求帶
42818

前教育局局長吳克儉近日人逢喜事，官場近日流傳，吳克儉將再婚，迎娶田景邨浸信會呂郭碧鳳幼稚園校長陳孟宜，亦有官場透露已收到喜訊。
《香港01》就此事向吳克儉查詢時，吳克儉初時大笑幾聲，對消息不置可否，經一再追問後，親口承認再婚消息。被問到結婚的安排細節，如會否擺酒及邀請前官場同僚到賀，吳稱「未諗到呢啲，先做行政程序先」。
至於結婚感受，吳克儉笑言：「我唔講啦，我份人盡量低調」。

點解隻劍個LOGO有野轉轉下？

試過幾次見到閃左下又有loading以為中
點知係普池4星

殿堂D紅星星 真係M到唔係人咁品

點解我搵唔到個啲好紅既劍符文邊度有得打

20段以上先有既福利黎

係BO 無左既

我想溝鳩比

睇返漫畫 根本唔吸引 d打鬥好快完 仲無咩張力
真係動畫救返成套野

係咪講緊鬼滅
如果係 其實無出蟲柱真係好可惜
S1S2是但諗都得 S1戲弄 開個降智陣 S2放毒 整到成場都係蝴蝶 又得 得左

屌 s2直接copy水樹弓改少少咪得

同C社反映jor意見未
期待下次合作會出蟲柱

黑劍巴高手

你抽齊未

又想鞭我C？

點解你會抽

禁下JA 點知中jor

依到邊隻法過到93層
兩隻19加一堆控好撚嘔心

我想溝你

Deal

無 訓得
放個房號上黎等人幫你過啦

你訓教啦 老野

馬斯達幫你考都咁串

佢抖m... 要人地串架
你地唔知？

怪叔叔食女獸想cow禾?

終於打哂100層
啲路人勁到仆街
可以自己一兩隻打哂
我就喺到r jer

Gay

Hi gaybe

96 有無師兄得閒 32091

殿堂是咪lv 35 以下都無rank 限
你夠紅星星就可以直衝？

會唔會太型
好鍾意呢種高科技背景

條仔有膊頭同canada露下 諗唔到唔抽嘅理由

竟然有軍神

復刻遮拿王活動
應該關人造人事

藍色嗰個後面4塊嘢畫得好靚

下期啲女
幻幻 千早 漁網

淨係千早我已經精盡人亡了

如果今次有強度老鼠一定有人氣入下年茶熊

大圖

射咗

千早係咩來?

藍色頭髮嗰隻

係我老婆

好想扯開千早條拉鍊

扯咗了

又有新女

千早個樣好似又幼左幾歲咁...

但淫咗好多

只抽千早

只抽茜茜

會唔會有式神d

我全都要

異色瞳通漲，個個都異色瞳

白毛斧
黑髮弓
千早槍
ZK法

只期待千早

我要新囡囡就夠

軍師妹次次著到咁想點？

隻斧係エロマンガ先生

咩黎？
男人？

仲係幻幻
毒池さぎり

黑毛條底褲邊淫到

斧同法唔洗睇
gh斧都出到咁 你唔洗期望會勁
法更加唔洗講

好撚型以為新遊戲，pv呢個畫風堅正，4隻個2d都好正

射左3250石得隻義勇是否正常

Iktfb

千早成個樣都唔同哂 斬掉重畫？

all in 千早

新角好正
要all in了

正常

超咩

Chill

水瀨叔又超

希望今次可以抽到d石跌翻落5位數

典解依排白貓成日彈驚
係咪太多人玩

child

下個活動主題係咩野

非洲人認證

睇解包
Zk法有單hit地圖炮（剛劍2.0！？
弓可控短地圖炮
千早槍有s3
斧可控超多hit

真。非洲人應該係有4等獎

我係

收到 準備課金

法職本身唔勁。。。除非可以做到露卡個種咁啦

GH斧勁喎，係RH隻斧智障

準備入坑
有冇首抽建議

點勁法
願聞其祥

12th隻拳

我借我個坑比你入

西塔有冇人幫場

16階已經瓜左

閪塔93層
48712

再來
95494

你勁似deadline fighter 差唔多到最後個日先打

你搞咩 係咁斷

啱啱先玩返一個月
石板都係啱啱先夠二人份

我試下用返電話上網
30264

追愛
追進度？

04817

你唔斷就得

見都係差幾層咪打埋佢

多謝黑劍巴比我訓係到過

唔斷一早打完

拎到金稱未

大佬

拎左zero chronicle同鬼滅
打埋依個開始打Gravity horizon
差最後果關未過到

渣油

巴哈：
唉……想說快結束了，怕忘記就抽了
第12次就中炭治郎，想要的31一直沒來，結果淪落到自選
第一次想集全部，最終以爆死收場……我的石頭都沒了
想要新出的異色曈雙馬尾啊！！！

跟住我拉落去 見到條友仲有4000幾石

其實個閪塔幾好玩

反而覺得全集中果D好玩好多
我用返好多舊角 起碼都可以參戰
血量唔會太過分 同埋唔係上限9.9億要屈HIT數角

最後一層
28714

啲卷有咩用

有冇人可幫西塔16層肥仔

依套野下世出到結局未

搞撚掂啦屌

比個no黎

成版都睇唔到

Block哂？

又秒回

終於抽到12th拳？

到底係邊隻

淨係識wasa拳

邊度有得打

40572

16階に挑戦！【40572】

URLをタップして白猫プロジェクトの協力バトルへ参加しよう！

sor 47745 至岩 手痕

你條仆街扑埋我?

21又求救 87035

因為你成日食女

好忙
我住得遠 返學來回都無左兩個鐘
返到黎又要沖涼食飯 之前真係連白貓都無時間禁
做完功課 溫完書 都暈左

個腦依家仲有d乜

仲有你

你抽未

想開post

寶寶冇石了

唔抽就冇了

由佢無算
唔想要隻豬
隻炭一陣試下單抽

祝福

又想燈我

祝福你唔中

就黎又可以睇泡狗開燈

咁一陣十連先

訓
bye

食完女就訓?

又耍花槍